本人預言今年無一個颱風會吹到香港！

三號波或以下計唔計